#
ไมโครซอฟท์
 
เฟิร์มแวร์
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
LTE
เดือน
มิถุนายน
Surface
 
BookPro
 
LTE
 
#
ไมโครซอฟท์
คีย์บอร์ด
เฟิร์มแวร์
สำหรับ
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
ระบบ
ตื่น
ปรับปรุง
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
โหมด
ลด
เกิด
ปัญหา
ปิด
เครื่อง
เฟิร์มแวร์
สำหรับ
ปรับปรุง
เสถียรภาพ
เชื่อมต่อ
เครือข่าย
มือ
ถือ
รายการ
อัพเดต
ทั้งหมด
รายละเอียด
ดังนี้

ปรับปรุง
เสถียรภาพ
ระบบ
ตื่น
ปรับปรุง
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
โหมด
ลด
จำนวน
เกิด
ปัญหา
เครื่อง
อุปกรณ์
แก้ไข
ปัญหา
ทัชสก
รี
น
ยังคง
ทำงาน
แม้ว่า
พับ
ตัว

ปรับปรุง
เสถียรภาพ
ระบบ
ตื่น
ปรับปรุง
ใช้
งาน
แบตเตอรี่
โหมด
แก้ไข
ปัญหา
ทัชสก
รี
น
ยังคง
ทำงาน
แม้ว่า
พับ
หน้าจอ

เพิ่ม
เสถียรภาพ
เชื่อมต่อ
เครือข่าย
มือ
ถือ
ที่มา
Surface
 
Book
 
Surface
 
Pro
 
sleep
 
hibernation
 
connected
 
standby
 
sleep
 
Surface
 
Book
 
Surface
 
LTE
 
Surface
 
Book
 
System
 
Update
 
Surface
 
UEFI
 
v
89.1203.768.0
 
sleep
 
hibernation
 
connected
 
standby
 
Surface
 
Base
 
Firmware
 
Update
 
v
1.2.104.0
 
shutdown
 
sleep
 
Surface
 
Integration
 
Driver
 
v
1.1.291.0
 
clipboard
 
Surface
 
Pro
 
System
 
Update
 
Surface
 
UEFI
 
v
105.1203.768.0
 
sleep
 
hibernation
 
connected
 
standby
 
Surface
 
Integration
 
Driver
 
v
1.0.81.0
 
cover
 
Surface
 
Verizon
 
LTE
 
System
 
Update
 
Windows
 
Surface
 
IA
7260
 
Firmware
 
Update
 
v
1544.2.0.28
 
Driver
 
Date
 
Microsoft
 
Surface
 
Book
 
Surface
 
Pro
 
Surface
 
via
 
Windows
 
Central
 
